\section{Paprikafarm}
\hard{???}{\methoden \klassen}
Programmieren Sie ein Bewässerungssystem für eine spanische Paprikafarm.
Stellen Sie die Pflanzen grafisch dar, zusammen mit einem Feuchtigkeitsmessstab.
Mit der Zeit sollen die Paprika langsam austrocknen.
Das Bewässerungssystem soll dafür sorgen, dass immer genug Wasser vorhanden ist, aber auch nicht zu viel.
Programmieren Sie Warnmeldungen für beide Fälle ein und implementieren Sie dann das Bewässerungssystem selbst.

Es wäre natürlich ineffizient, das System ständig für ganz kurze Zeitspannen anspringen zu lassen.
Bauen Sie daher auch einen zeitlichen Mindestabstand zwischen zwei Bewässerungsphasen ein.